林彥邦評犬方戰術，大家快d 睇

最終似乎協調到示威者退後，當示威者一退後，警方就衝出防線，打／拉／噴，將示威者制服在地，將條防線推前大約 200 米，示威者／記者受傷個案大部份都係嗰段期間發生。

離奇係，警方推前 200 米之後，慢慢退返原位，然後，全部撤走。

從一方面呢個可能係戰術？調轉講，個一輪噴／拉／打其實完全無必要，既然本身打算完全撤退，推前 200 米打一輪人有咩原因？

其實旺角同上水都係咁，要諗下點算

唔係話鼓勵暴力,但係要贏就一定要打低班黑警

Be water , my friend
警察都係香港人，對家都學識左
係香港示弱者先咁戇鳩俾人打咋嘛

旺角長遮陣

714 今日沙田見

［有片］絲打：今日我出去上水，爸爸媽媽你放心，我一定會平安返嚟

追擊Cctvb谷( 行動組， 非文宣)

今日7.14 2:00紅磡置富支持馬明

一定趕得切
去沙田前打咭位

唉 你哋咁快就放過TVB！

呢個係兵書有寫，運用一班人移動個陣後面阻前面黎打前線，或者突然向後退，你班人向前反推個陣，防線不穩，跟住推九你。

警犬已經係當打扙禁打，大家得閒就睇睇兵書，了解下警犬想點。

最後少少意見，睇外國啲衝擊片都未見過人搞路障防線，所以唔好再搞路障防線，直接同瘋狗保持至少5-10米距離，以免被咬傷。